Neural networks

### Лабы:

1.  Персептрон Резенблада?
2.  Персептрон (обучение сети) Румелькана
3.  Кластеризация, выделение классов(групп)
4.  Помощь с дипломной работой: выбор типа сети, уместно ли их использование

неокогнетрон